非暴力公民抗命之父Gene Sharp教你推翻中共

和理非要升級做非暴力公民抗命!
非暴力公民抗命可以是"違軍法", 例如出街戴口罩, 站出馬路, set RB, 文宣
東歐所有國家都係用呢招推翻共產黨
點解?
因為武力和資源極不對等, 對手係無底線既軍政府
Gene Sharp出既呢本書係大陸被列為禁書, 就知佢把炮

Amazon Search:

聽下蕭生點樣講:

睇落有啲左膠 不過都幫推

推

push